各位連登巴絲既樹窿 癒人同時自療

當然都有好多幫唔到既例子
但我係真心想幫巴絲
如果你真心想搵人傾訴
可以搵我
我被人幫過 我未好返曬
但我希望可以幫返人

要交友死撚番去5p啦DLLM

跟手叫你做傳銷